有call 車app 都係冇用，的士佬揀客

屌你老母

最後都係要我call uber

成鳩日架啦 已經唔係新聞黎

有一次朝早諗住坐的士返工，見有個的士佬啱啱開車，我開門話去金鐘，佢話唔去開車即走，以後唔撚坐的士返工